阻交通宣布失敗

後生仔根本起唔到身

已起身

走啦垃圾

屌你老母自己睇live啦

起底,block, 上一頁

底已起，#69924 dhheniv block得，大家請負皮上一頁

走啦diu，唔好散謠

你人生就失敗伯母一定又係慳果少少冇做prenatal

730呀垃圾

都未到8點, 8點先開始多人架

MTR 被停左, 公路有無人呀??????????????

請善用不推文回覆功能
再唔係就block 上一頁

依家荔景站好多狗呀

獅隨有無人塞？